martin emond marca w los angeles nowozelandzki rysownik twórca komiksów jego najbardziej znanymi pracami były komiksy switchblade white trash i rolling red knuckles ten ostatni zyskał wielką popularność zwłaszcza w japonii projektował okładki płyt zespołów muzycznych shihad i danzig zmarł śmiercią samobójczą linki zewnętrzne http www nzmusician co nz index php ps pagename article pi articleid